其實肥媽份人仲有無原則架？

屌你老味晚晚都唔知係想煮野定係想賣德國寶廣告

真心鍾意煮野既人一定唔會願意咁樣比人擺佈，比著係鼎爺如果tvb要佢咁樣用德國寶啲無謂野做大龍鳳佢實唔肯，寧願有錢都唔願賺啦，真係想比人睇唔起咩

佢心諗明明自己咁好廚藝咁好刀功駛用你呢啲嘢，都痴撚線

大家說對不對

以前睇佢煮野一集有半集係鬧緊人

你講緊肥媽？

"如果tvb要佢咁樣用德國寶啲無謂野做大龍鳳"

但事實係肥媽自己R Sponsor，要求TVB俾個時段佢做節目

咁咪仲衰

幾時有原則過

將個膠笠戴落何B仔

藝人肥媽接受《港人講地》訪問時表示，希望青年人多聽別人意見，「唔好鑽牛角尖」。

六號應該屌過肥媽

咁個節目人地贊助家ma 大佬啊

都唔洗搞到廣告雜誌咁掛

本身部機既價錢已經少少離地都算，仲要部部都呀呀咋咋，廚房無返二三百尺都唔慌裝得晒啦，變相根本住啲複式洋房既人上人先可以集齊佢，但如果我咁有錢我到時仲駛恨呢啲德國寶？

睇TVB學咩人講原則呀

咪岩哂你地睇

唔抵得鼎爺咁收得

同埋想破千奇百趣紀錄就疑似搞到人地個節目無得做落去變左做do姐有問題，明明兩個節目都係睇片睇啲懶係奇怪既野去答問題，性質係一樣

佢部炒野機先搞笑

架機一邊轉，D野係痴實內壁慢慢瀡低，炒條毛咩

娛樂節目，笑吓咪算lol

做返果時有線 肥媽私房菜咁咪仲好

佢似商場個啲產品示範員多過教人煮野食

佢到底要示範將麥皮加落肉餅到幾多次
次次當新野教

肥媽 淨係聽個名都知道佢係多汁多水 一定好好奶